[831] 聽日唔該一定要救人

預左聽日有勇武比人拉，唔該手足唔好再轉身就走
一定要救齊人！

831，遮打見

比速牲小速捉到 後排手捉搵長棍桶佢老母

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel